生過 銅錢癬 or 玫瑰糠疹 嘅巴絲入

lm 依排手踠好似都生咗 一戴錶就痕到仆街

絲打中邊樣？

應該係金錢癬？我都唔識分 戴錶焗住就會好痕 一個紅色圓圈咁 依家唔理佢就會收乾咗 變咗啡啡地色

我之前中六壓力過大銅錢癬生到成身都係
係連個頭同條J附近都生埋
走左去睇幾次醫生再加上放棄溫書
之後就好埋晒
但係間中仲會生1-2粒
但係情況都好左好多啦

金錢癬係寵物傳染 特別係貓
生出嚟一個個圈 所以叫 金錢癬
呢個醫得好斷到尾

玫瑰糠疹一噠噠 面積大啲
醫生話呢個難斷

但我無養寵物 咁我生個d咩黎 諗住遲d去睇中醫

我前幾年 keep住 係腳同手出
但唔知點解
但唔理佢 整係揸D膏
touch wood 呢幾年無再出

你幾耐先好返？
銅錢癬上網睇係動物傳人

你係生邊種？

仲遲啲 一得閒唧去啦

之前夏天打機打得耐
手腕位長期焗住
搞到生過一粒銅錢癬

當時上網睇話可以早晚用粗鹽加少少暖水按摩
開頭用棉花棒捽超痛
做兩個禮拜左右就好返

但係曾經生過癬嘅位好容易復發
尤其係熱氣或者濕熱嗰陣
後尾每隔一兩個禮拜飲一次涼茶就冇乜復發lu

我睇左3-4次專科就好番啦
我當初係成個日都會出水好恐怖
要用毛巾包好d手手腳腳得佢出水會吸落條毛巾到
同夏天都長衫長褲
醫生話係哮喘基因遺傳左比我所以引發出嚟
因為我本身無哮喘嘅

之前生過玫瑰糠疹 成身同手腳都有 後尾睇醫生 食住藥加茶藥膏等佢退 啲印都會自己退 嗰陣時仲要返緊學嗰時個醫生話沖涼都唔好用太熱嘅水

你用咗幾耐時間好返？覆過幾多次診？
有返發過？

醫生話好難斷尾
患處位皮又厚

銅錢癬唔係斷到尾㗎咩？！
你幾耐冇再返發過？

我成個月都未好
我係冬天一轉季就嚟料

睇醫生 唔好懶
多數要搽類固醇
自然好返幾乎要用月/年計

Ringworm襯佢無好大範圍咁擴散前就好去睇醫生喇

好似睇左兩三次 但睇第一次醫生嗰時好唔到 後尾轉左醫生 但好似都要個幾月之後慢慢散(有食藥 但啲印退得好慢 如果你好嚴重去睇皮膚科醫生啦 你係全身有定局部有 皮膚成日好多問題好撚煩

好似好嚴重一發就兩樣野 明你感受啊 希望你快啲好翻 盡量保持心境開朗啦我諗你用類固醇應該會好快有用

想問飲食有乜要注意 有乜唔食得？

我唔識分濕疹定係癬
影嚟望吓？

同google嗰啲一樣

𠵱家好似好咗少少冇之前咁痕
但驚啲藥食哂又嚟過

同埋想問你出事嗰排有乜要戒口？
好似好多平時食開嘅都唔食得
食錯嘢就大鑊

一定唔好食海鮮啊 辣野 牛 蛋 呢啲都好毒 食淡啲會好啲

請問一般診所睇得唔得?定係要睇專科?
可能戴得口罩耐,塊面中左招
生左幾日,開始嚴重喇

即係同濕疹一樣

養貓中左銅錢癬
不過唔係隻隻貓都有事..
其中一隻主人過左身之後我都慢慢好返
我相信每次抱完貓都洗手同埋充足休息好重要

利申 已經完全好返

n年前出過玫瑰糠疹
個時呀媽帶左我去睇朗豪坊對面個個黃錫明醫生睇
個時無得book要walkin排, 排勁成幾個鐘有得睇
而家唔知

醫生話係感冒好返但感冒菌未清而引致
食藥同搽藥膏就好返

我都好肯定係貓傳人

你咁多年有冇再返發？

同問 有無人生過荔枝皮

我睇左醫生了
我以為自己生癬
醫生話係溢脂性皮炎

試過玫瑰疹
果陣全身都係一撻撻 睇完皮膚科醫生話最有可能係免疫力差
睇左三四次就叫做斷左尾 果排keep住藥膏加護膚
唔好比佢發大左先去睇醫生呀樓主 本身得一撻果陣我冇理到 結果就發到全身都係

你嗰啲冇再返發？
啲疤同印有冇退過？
我成身一噠噠
Keep住食緊藥冇之前咁痕
但我都覆咗幾次專科
差唔多兩個月𠵱家先叫有少少好轉
醫生話呢隻有可能會返發

呢隻又咩嚟

你開post問好啲
喺度問冇人會理你

我自己上網search就話呢隻疹唔會返發既
係驚搞得耐會變左濕疹 濕疹就真係會返發
而家冇晒啲印喇 果陣都差唔多半年先退得晒印
冇疤
諗返起都想死 痕到痴線

半年

最緊要斷到尾
全身痕真係好痛苦
我寧願痛都好過痕

咁痕就痕左三四個月姐 係啲印要慢慢退
努力啲搽保濕 尤其而家咁乾

耐唔使都會發一發, 但淨係手臂一撻仔
抵抗力差就會咁, 唔理佢一排就無左

報應嘅嘢
冇得解決

玫瑰糠疹中過，睇專科
食藥、搽類固醇，3星期就好返

幾個禮拜前開始好痕
睇左專科先知係玫瑰糠疹~
所以所係搽藥膏同食藥

食左藥好似感覺好好多
真係每日都散緊既感覺

冇理據就唔好喺度鳩噏
周圍辣火頭 唔知你啲人咩心態

你肯定?